# NerdearlaML

En este repositorio vas a encontrar los datasets necesarios y el paso a paso en el notebook para para generar un recomendador utilizando Personalize. Tambien podes utilizar los datasets para generar tu propio recomendador u otro servicio. 